[航空]連登飛機膠討論區17

舊post:
大韓計劃淘汰A380

[航空]連登飛機膠怒屌APU菊花專區

[航空]連登飛機膠討論區2

[航空]連登飛機膠討論區3

[航空]連登飛機膠討論區4

[航空]連登飛機膠討論區5

[航空]連登飛機膠討論區6

[航空]連登飛機膠討論區7

[航空]連登飛機膠討論區8

[航空]連登飛機膠討論區9

[航空]連登飛機膠討論區10

[航空]連登飛機膠討論區11

[航空]連登飛機膠討論區12

[航空]連登飛機膠討論區13

[航空]連登飛機膠討論區14

[航空]連登飛機膠討論區15

[航空]連登飛機膠討論區16

——————————————————
呢個post將會有人不定時講返:
ITM唔飛得四引擎
HNA幾時執笠
HX幾時入聯盟
CX幾時走ow
ITM幾時可以飛四引擎
A380係時變真。奴隸船
777X幾時黎香港
OW下個邊個破產
KE幾時又同DL鬧交
坡佬777幾時轉3-4-3
南太平洋幾時開得成
皇天擊殺海航董事長
T2譚仔幾時搬

新Post

仲有譚仔又飛

hx又壞一隻機
今次到貨機

譚仔又係香港轉機

話就話兩個account 咪同一檔野黎

陳仔真係7x24捕係度

lm

留名

唔係囉

IAD已經有fan fare

係慢慢過啲機過去嗟

咁快爆post

你又知佢大支嘢

貴圈真亂

B-HNS 已到港，未知幾時投入服務
(前EK 773，現CX）

其實呢ist係飛tk貨
hx 無咩ist貨寄

仲有船撞橋

可能後日都係

因航

大後日飛關空

飛爛桃呀

聽日老母KIX已全線取消

成個場啲Navaid壞晒

個 VOR吹到反皮

FF mode
KIX機改飛ITM

無入境

應該有
見過韓亞飛itm
應該係包機

但關空睇個樣要搞咁耐既，應該要搵機場cover返架？
始終都係關西最主要機場

仲有大阪空域嘅Approach同Departure係KIX負責

細機應該可以飛住UKB先

UKB個空域都係KIX做
用住岡山、中部先喇

SHM 係近畿

斷撚咗

會唔會變孤島

已經係

d 人點算

4引擎

等死

借隔離氣象台d post嘅圖

個機場應該要封一排

KIX
應該得番船接駁

留名等睇飛唔到 KIX 嗰班港豬嘅反應

6號朝早land到kix嗎

咁hx都可以真接唔洗飛啦

九成唔得

搭BL620
MM315
想死

24年前就無左伊丹國際線
24年同一日就伊丹國際線就黎復活

滯留KIX嘅就有

香港からきた男性は「エアコンが効かないので暑いです」と話していました。一緒に来た女性は「すごい台風です。早く香港に帰りたい」と話していました。

如果HX轉飛岡山機會大唔大？

A3901/18 NOTAMN
Q) RJJJ/QNMAS/IV/BO/AE/000/999/3426N13515E025
A) RJBB B) 1809040854 C) 1809050100 EST
E) KANSAI VOR/DME/KNE-U/S DUE TO TROUBLE
CREATED: 04 Sep 2018 08:55:00
SOURCE: RJAAYNYX

VOR 都死埋
似無電

轉飛OKJ要賠錢，而且唔算真係特別近。
要轉應該都會係轉去名古屋

求解釋 唔太熟

HX本身無飛NGO喎

DUE TO TROUBLE
真係好TROUBLE

日本仔壞乜都話trouble

連VOR都無真係玩撚完

唔係有冇飛嘅問題，divert 都未必係有冇航點嘅問題，主要睇下佢點樣樣安排。

定係其實佢想問KIX->OKJ得唔得

我其實係答緊divert

有無巴打絲打可以解釋下

其實係幫朋友問，佢要返香港

但講開咁講
老母NGO/FUK聽日轉晒A321飛
要趕住要飛就搏下買唔買到飛

佢最多用大機飛岡山用流一d急住返去嘅人 不過講真 唔係有咩緊要野要做都唔好去關西附近住啦 唔好去加重人地負擔

咪是但揀個其他機場走囉
嗰陣我份保險由住宿到即買嘅回程機票都包哂

vor unserviceable
四個ils 都死晒
直到09050100 utc

A3888/18 NOTAMN
Q) RJJJ/QFALC/IV/NBO/A/000/999/3426N13514E005
A) RJBB B) 1809040600 C) UFN
E) AD-CLSD DUE TO FLOOD
CREATED: 04 Sep 2018 05:51:00
SOURCE: RJAAYNYX

呢個機場因水浸關閉直至另行通告

有個現成日文詞語 トラブル

首先要知幾多號番黎，暫時見聽日啲機都canx曬
有買保險可以問下如果咁樣會點賠法先
如果係轉就要快，因為全世界都要走
個人認為東京/福岡走 次選名古屋
同埋如果真係一定要係呢幾日番到hk嘅話，揾到轉機都最好買左先，起碼走到先

片假名

冇錯 根本就係英文譯過嚟

考慮埋轉機盤，係上海，釜山，漢城，台北轉機都可以研究下

99%取消

佢哋講/寫慣 トラブル
到講/寫英文嗰時，好自然就會用trouble呢個字

design凳條友都唔知係咪無腳

搭MM去KIX坐到腰痛

坐完一次永不錄用

CX
Airport closure at Osaka due to Typhoon Jebi
The following flights on Tuesday, 4 September 2018, have been cancelled:

Cathay Pacific

CX502, CX506 from Hong Kong to Osaka
CX507 from Osaka to Hong Kong
CX564 from Taipei to Osaka
CX565 from Osaka to Taipei
CX568 from Hong Kong to Osaka
CX569 from Osaka to Hong Kong

The following flights on Wednesday, 5 September 2018, have been cancelled:

Cathay Pacific

CX502, CX506, CX566, CX568 from Hong Kong to Osaka
CX503, CX507, CX567, CX569 from Osaka to Hong Kong
CX564 from Taipei to Osaka
CX565 from Osaka to Taipei

The following flights on Thursday, 6 September 2018, have been cancelled:

Cathay Pacific

CX503, CX567 from Osaka to Hong Kong
CX566 from Hong Kong to Osaka

CX
Typhoon Jebi impacting flight operations in/out of Japan
The following flights on Tuesday, 4 September 2018, have been cancelled:

Cathay Pacific

CX548 from Hong Kong to Tokyo (Haneda Airport)
CX549 from Tokyo (Haneda Airport) to Hong Kong
CX502, CX506 from Hong Kong to Osaka
CX507 from Osaka to Hong Kong
CX564 from Taipei to Osaka
CX565 from Osaka to Taipei
CX568 from Hong Kong to Osaka
CX569 from Osaka to Hong Kong
CX469 from Taipei to Hong Kong

The following flights on Tuesday, 4 September 2018, have been delayed by at least 4 hours. Please check Flight Status for the latest departure time:

Cathay Pacific

CX530 from Hong Kong to Taipei
CX530 from Taipei to Nagoya
CX531 from Nagoya to Taipei
CX531 from Taipei to Hong Kong

The following flights on Wednesday, 5 September 2018, have been cancelled:

Cathay Pacific

CX502, CX506, CX566, CX568 from Hong Kong to Osaka
CX503, CX507, CX567, CX569 from Osaka to Hong Kong
CX564 from Taipei to Osaka
CX565 from Osaka to Taipei

The following flights on Thursday, 6 September 2018, have been cancelled:

Cathay Pacific

CX503, CX567 from Osaka to Hong Kong
CX566 from Hong Kong to Osaka

block曬啦

唔計凳其他都係高質
特別全日本靚妹妹做空姐
但張凳差到坐都唔想
btw呢個topic又loop多次
就快可以加落開post temple到

因航個泊位好似重有幾隻機係度。Resume的話應該有機位走到。

頭先新聞話好似有啲機浸咗引擎

你估重再機會畀你上網買到咩
睇個勢因航block足成個星期都似
睇套飛轉唔轉飛到東南亞算啦

呢個真
張櫈真係好撚系

老母已經block到星期六

UO

自己睇啦UO

浸過都飛得？ 短路就正

HX 有冇機浸左

好多人仲幻想KIX兩三日可以回復正常

純粹見到因航那幾隻機個位浸唔到咋。

咁都要幻想下

條橋無斷都at least一個禮拜啦
何況依加條橋斷撚左

個雪糕好食

jetstar 地勤好靚

雪糕之友

有邊幾隻香港機被困喺嗰度

要樂觀去諗，仲有半條橋未斷 得火車同入機場斷左
cx都好樂觀，cancel到6號

同當年九洲沖斷橋
問係咪幾星期後有返由布院之森直入由布院一樣

btw日本天災呢幾年好密
地震火山打風咩都齊

最起碼要等kix機場點安排

咁九州個次係山區地方，同KIX又唔可以直接比較既

■関西国際空港
Kansai International Airport

（滑走路）
12時よりＡ・Ｂ滑走路とも閉鎖中。再開時期は不明です。
Runway:
Both Runway A and B were closed from 12 p.m. Reopen time to be confirmed.

（連絡橋）
12時より鉄道・車とも通行止め。再開時期は不明です。
Kansai Airport Bridge:
Both Railway and cars are restricted. Reopen time to be confirmed.

（停電について）
13時30分以降、第１ターミナルビルの一部で停電が発生しています。
Power Outage:
There was a blackout in Terminal 1 from 13:30.

講到咁其實真係放棄左

就算佢d水去晒 條跑道land到機 佢d硬件應該都浸壞晒 淨係行李系統應該都有排搞

NHK新聞見到有幾隻NH機

跑道d儀器/燈個d都沖走/浸壞哂
邊有咁快

好似幾十年前咁人手搬

一個25年一遇既台風就拆左日本第二大既機場
應該話個風勁定話關空垃圾

搭船運豬仔咁

我諗攪得黎起碼要到禮拜尾先run得返3-4成

開幕24周年大禮

話時話有冇其他差唔多流量嘅機場發生過呢啲情況

CX有無機仍在KIX？

橋爛咗
電停埋
邊有可能幾日就搞掂

佢啲餐好食到
覺得一千羊嘅飛機餐好撚抵食

比想象中嚴重好多，關場一星期再講

KIX係用地底比油定油車？

會唔會用住神户個個

我都想知

諗起CX每日都放3隻機去KIX 2X位
一望埋去全部CX

其實KIX ITM UKB而家好似都係同一間公司營運

浸左幾架737
仲有影得太快睇晤到767定777

好似圖個3架都係ANA

用portable booth，
成座機場變成國際線就易做好多

TKS TAK UBJ UKB ITM NGO 夾埋一齊分流呢
Peach連個hub都無埋

都唔知會唔會浸晒d機 係就慘慘豬
叫美軍開個機場

呢個post同氣象post一齊追

所以Peach出資料特別慢
應該連office都吹走左

仲有個問題，係無Agent 係果D機場做地勤工作，呢次我覺得要由政府出面安置

9/5號關西機場不營業（代表飛機不飛 電車不開 巴士車子都不通，內部櫃檯規定可以全面不營業或是各自自行要開都可以，內部飲食店目前無法確定）聯絡橋會在17:00公佈是否運行

9/6號不營業持續到15:00。由專業人士評估機場周遭是否安全之後，才會再決定是否重新開放關西機場

咁講完
我更加覺得自己9月7班peach一定會取消

收得皮

我都想知MM Office其實仲健在嗎

搵人google earth下

而家咁大件事 只要架機land得 其他野政府搞掂佢啦

係 冇香港機留喺KIX
peach有一架喺香港

CX036宜家岩岩出發仲去唔去KIX

其實好多政策係背後控制升降

唔係天氣得就可以落

根據FR24，KIX而家應該有三隻Peach A320(JA802P/JA806P/JA808P)同埋三隻ANA 767(JA620A/JA622A/JA626A)

路邊社話7號先重開

我估冇咁快

人手運作
VFR

Visual approach available但係冇公司 可以執行=冇用

屌 KIX個場死撚咗
做撚死人

點解日本堆航空公司仲講緊

関空5號全日收皮但係打後就仲未有消息

佢地覺得6號復航

佢地諗到點比人出入機場先算喇

是咁的

我六號BL620+MM315

係咪已經可以買定另外一張機票

我無論如何6號都要到東京

神戶船

係

你講到好多船咁

總算入到先

果d船一隻坐200幾300人 仲未計行李 kix依加一星期有最少500幾班國際線 要幾多隻船先夠

入左去清理一下先 依家係連清理都唔得

而家應該都係搵船派人去清左個機場先

我買ICN

先停堆787
後浸堆737
ANA今年真係咩事

你係水上飛機嘅話應該ok

好似有767

CX隻二手773到咗無人講？
A6-EMR -> HNS

我估ANC

其實我今朝早講咗，不過冇人睇到

點會去ANC 最多應該係NGO，不過而家呢個時間同埋咁嘅情況應該係HND/CTS

其實明知kix打柴 點解仲要飛

RJBB 咁大件事，HNS無人講都正常

所以其實冇乜所謂啦，大家都應該會將個專注點放喺KIX先

其實有可能係呢一個係排好咗嘅航班，但係資料未更新，未必真係去關西

但睇返隻機今日真係只係飛ICN

ANC佢9up姐

用AM換機票算
反正一萬幾抵

睇機管局個網係ANC +

LAX

答案

MM都係ANA
痴撚線

6號喎

10月定11月？

利申升小五

OW有個EMER坐QR飛CDG比巴黎IMM Refuses Landing

有咩原因會refuse

唯一嘅對外公路都撞爛埋

關空仲係水池

供電壞左 抽唔到水 應該要浸到聽日

睇日本啲live 見到撞船之後 出關空果邊公路仲有架貨車行緊出去 分分鐘清左架船之後就轉雙程行車

都要check咗結構先

好似話有gas喉係底 如果爛左應該有排搞

Touch wood 講句
香港搞成咁 想知會點算

同我見成個路牌壓左落條鐵路度

放心 香港會零應變

青馬斷左 真係得返船入
仲要好似澳門咁 解放軍入城善後

關空衰極都係得關空既人
青馬斷左首先要搞曬成個大嶼山幾十萬人

你還有珠澳

唔緊要
到時就會有啲愛字頭出嚟講點解唔用港珠澳
點解歡樂卡唔跟身
之後仲會再有點解唔可以一證通行

佢有兩手準備
3隻船會唔會太少

有冇諗過 其實可能得3隻船

叫南海借住d船黎先

ITM之後要整定出入境同海關以備不時之需

根本就係
其他公司都幫唔到手
得返海保海自

真係要快嘅 直升機航母走兩次都完 不過問題係要睇下d船調唔調到

其實應該有back up係到

24年先一次
鬼有backup

咁佢本身設計係國際機場 應該有保留d出入境海關掛

之前有船hi一嘢都死咗大半日
但屯門係唔係起緊橋過機場？

沉緊
2020年後先搞掂

法國佬舊年先係港豬澳人工島最北邊起咗個三層高site office

搭得呢d site office都仲有一段時間要起

大阪国際空港

無，全部琴日朝飛晒返香港

RJBB 上空

連個空域都奶埋野

將來有屯門赤臘角連接路
但唔知有冇沉降

神戶機場呢？

其實將UKB全部變晒做國際線，將UKB所有航班搬去ITM或者取消，有得考慮吓，
出入境設施同稅關呢d都有臨時同流動櫃位做到，
至少可以比A320用，MM同Jetstar可以行，
UO仲唔發達

問題係UKB單跑道，而且得2500，比番ITM算

拉開少少
近畿地區仲有PAX機飛緊嘅

KIX條橋要整半年，會加船
或會雙向行車

呢期佢係咪要加大阪港去KIX船好過只去神戶？

UKB無3000，serve唔到777，但KIX係連外機場，無得唔用

ITM本身已經無留位置比國際線，加上國內線咁多航班
將UKB直接變成國際線，成個客運大樓加番臨時出入境櫃位同稅關，方便好多

UKB條跑道唔夠長嘛

UKB做320，738果啲就得，777都唔得 KIX好多大機

老母，機會來了

321終於大派用場

所以ITM之後加返國際線要用的設施,做KIX的後備就啱

有錢ge可以諗下條跑道upgrade埋上去ILS IIB

應該係ILS IIIA先係sor

321應該可以，CFM引擎加sea level landing 要5450ft，UKB有2500應該可以做到

但KIX好多777/350

可以考慮將LCC趕哂去UKB?

老母或成最大贏家
過幾日某報頭條 因沒有A320/21客機而不能在神戶機場起降的國泰航空
(因龍唔計 )

因航用大機換二奶d細機返黎得唔得呢

唔係唔得，但320 321都好緊張

係
好好彩有機會做到隻機

上年國慶因航救左老母一次 今次老母係時候報答下 借幾架機比因航飛啦
老母之報因

岩岩睇返睇返 轉左lga飛771
尋晚睇電腦明明lge黎

只供參考
每次都係到閘口先知用咩機

呢樣真
次次做做下機 要斬板斬箱
因為轉call sign

老母咁多機 借幾架佢無所謂啦，但係到時啲fans又會屌鬼

調返轉，踢細國內去神戶，國際分流大阪國際+名古屋

你要因航嘅貴客塞落隻老母又無電視又坐得辛苦嘅細機到？
唔只fans同隻癲狗西方柒報
全世界都唔會放過你因航呀

條橋冇左
機場島物資夠旅客頂到幾多日

好似仲夠10000人食3日

老母或成最大

留名等睇又AOG
前幾日LA先要delay一日

天氣好返後用船運走都得啦，密密車都車得走晒啲人啦，唔洗講到封鎖圍城咁

D人應該都走晒 今朝六點開始又船又車運豬仔咁運

揀緊機票去歐洲，中東三寶同泰航比較邊間好啲？我見價錢同時間都差不多

不如MH

港豬表示：
無機返黎香港 點返工呀 vs downgrade service

香港人應變點解可以咁差

agger

MH得LHR，同埋用350，唔算差

聽日KIX都應該全部cancel嫁啦

TR701似係HNL直飛SIN

大範圍一用Google flight 就搵到
點解啲人唔識搵機走

D人以為自己係大爺 就算搭lcc都以為航空公司會安排佢地走 未係到等運到囉

ある航空会社の関係者は「水損状況にもよるが、運航再開には数日から１週間程度かかる可能性もあるのではないか」

一星期開得返個機場？

福岡咁多細機
又要同關西落福岡番中國嘅人嘅爭
而且無回鄉證係身就G得

唔洗哂氣，豬就係豬

冇證咪去第度囉

港豬大爺：我要返香港返工
但係你因航就係唔可以downgrade我
如果唔係就西方極樂世界見

787 夠遠？

scoot開左SIN-TXL

好似出咗notam話閂到6號下晝

Scoot 講左700/701變direct
700
星加坡時間1035飛
夏威夷時間0530到
701
夏威夷時間0735飛
星加坡時間0335+2到

正 坡仔果然熟路

無端端免費升級變不停站

TZ ,坐得耐都辛苦 應該係

6號15:00先再出消息
唔係話閂到6號

搭船過釜山囉
蠢就蠢啦

cx cancel 到8號
hx 到9號

cx去到15號都免費轉

Offical 6號閂門，但要12號先有進一步通知

ad closed 個 notam 時效係until further notice

新notam直頭ufn，啲navaid全線收皮

KIX一直都有沉降

國泰多班來往大阪航班取消，該公司內部群組通訊顯示，估計直至9月10日，來往當地航班均會全部取消，關西機場最多可能要關閉一個月。有乘客收到國泰通知，國泰接受退票。

關到11號

如果關空真係好似蘋果咁講封足一個月
peach會唔會執

UO

執柒

UO最多唔飛kix一排
Peach係成個base比人浸左 依加仲有咩係可以用都唔知

隔離grp見到

一早走定機啦

成個幾星期喇

仲以為係今日既添

點解？？？？

一日都35班國內線

其他地方加班

有第二個base 咩？

無錯
冇咗雙生金蛋嘅鵝

OKA NRT SDJ 都係hub

但KIX main hub點取代

錯啦，只係吊命鹽水

本部都浸埋就真係擇使啲

會唔會連總部都已經不存在

KIX一死，我下星期班HND番HKG上CX即時賣爆左

According to our data 6 aircraft were parked at Kansai Airport during #TyphoonJebi At this point we don't known if they have received any damage from the flooding water.

ANA

水浸車後有水浸機

伊丹空港・神戸空港は通常運用に戻る。ただし国際線は飛べない
既に伊丹空港と神戸空港においては通常の運用に戻っており、関西空港の欠航便の影響によって、ANA・JALの羽田～伊丹線、スカイマークの羽田～神戸線などは混雑をしているが、通常通りの運航に戻っている。ANAやJALについては、5日の国内線航空券については、関西空港発着便を伊丹空港や神戸空港発着便への変更や無手数料での払い戻しが可能となっており、ホームページ上での変更も可能だ。国内移動に関しては、関西国際空港を発着するLCC（格安航空会社）を除いては影響は最小限となっている。ただ、国内線LCC利用者については伊丹空港や神戸空港からLCC便がなく空港振替ができないことから、空港再開までは他の交通機関を考えるしか現状ではないだろう。しかしそれ以上に国際線における影響は大きい。

その理由は関西3空港（関西空港、伊丹空港、神戸空港）の中で国際線が発着できるのは関西空港のみだからだ。昨日もJALのホノルルやロサンゼルスからの関西空港到着便（合計3便）のダイバート（代替空港）先も、伊丹空港の運航が再開された状況であったが、出入国の機能がないことから中部国際空港と福岡空港となった。関西空港が閉鎖された時の国際線の受け皿空港がないことが今回改めて課題となった。1994年の関西空港開港時に伊丹空港の国際線が完全廃止され、神戸空港も関西空港が至近距離にあることから国内線専用空港として2006年に開港した経緯もあり、代替便が両空港を使うことは現行ルールではできない。運用が再開された後、オペレーションが正常に戻った段階で改めて関西3空港の在り方、特に神戸空港の国際化も含めて考えるべきだろう。

大家可以唔洗諗伊丹同神戸救亡做國際線喇

why
又唔法例唔畀

咁可能全國可以調動的人同資源都入去KIX泵走d水先

咁都要架喇
調曬全部資源整返好KIX先算

伊丹同神戸無出入境設施

國泰表示，明天（6日）會額外加開一班往返名古屋航班，以配合乘客需求，並盡力改用更大型的客機，營運往返名古屋和東京成田的航班，以提供更多航班選擇和額外座位。

無臨時counter/設施？

話就話伊丹拆曬

飛夏威夷好多日本客

HX最近KIX嘅port應該係OKJ?
飛唔飛到330？

788做到direct
AirAsia X啲330做唔得啦

其實以我所知TR SIN-HNL loading麻麻，係KIX-HNL先多

即係多啲 regional 運多啲人 ？

close for maintance ?

依家都有飛機去
點會飛唔到330

RWY 06R/24L-

CLOSED DUE TO MAINTANCE
07 11 12 14 18 19 21 25 26 28/SEP
0000-0630 JPT ?

原本大假去kix
唉 天佑日本

睇黎可以全力救kix 咁好天

先無787
再浸堆737,767
再浸埋MM埋A320
今年ANA無咗幾多部機

我地公司10號前都免費改機票

啱啱睇咗咗我地KIX個站長send出嚟嘅email都好無奈，official話close到6號3pm，但唔樂觀。最慘係office啲staff只可以瞓office走唔到。想搬啲crew去NGO又要時間。

呢個係例行維修
可以唔使理

77P

PEACH話無機浸到

其實浸唔到engine同cabin唔會好大鑊
只係拆轆睇下個brake有冇事

Google 都有啦洗鬼加密

其實堆日文講咩？

費事畀啲人問問問

[member] UO3762/ UO3659 [member/]

你係唔係staff黎

Andrew男神又想相認

唔係點會咁快知

其實伊丹應該做到架喎
韓亞都飛過charter 來回濟州同大邱
爭在架仔願唔願做

坐過好多次350，不過只係坐過一次廚叉350

就咁樣睇落去好似冇錯，但係實際上係證明左日本人真係好跟程序做嘢

我純粹係想試吓佢張新櫈同舊櫈有乜分別，上次台北飛返嚟香港都覺得張櫈頂唔順

太長喇
一句講曬

下次坐J 你咁有錢

白濱d交通............JR紀勢本線都唔多穩陣

最少唔使喺大阪灣死咗嘅時候，完全失去晒大阪府附近空中交通

有機去到關空

試runway?

可能
新聞講打算聽日開T2

竟然搞得掂

日本仔D野你真估佢唔到

嗰邊好似無浸到

但peach已經取得到我前一班機

浸到咩都開得返

Runway係積水啫⋯⋯
Terminal無浸既話
總有條橋埋機用到掛？

A320多人極有限啦，四架巴士車走哂啦

Terminal 2 樂桃一向都係行落機，冇橋

Peach一定比ANA用先

就算個場飛到，D人出入機場又係一個問題...

未巴士出泉佐野/船出神戶

仲有T2有spot唔駛用拖車

而家比飛完全唔知點好
飛左去無機返重死

係格離post見到老母聽日開加班機名古屋飛返香港 淨係載d can左機票嘅 唔公開發售

去程載唔載人？

睇黎應該唔載 今日決定聽日飛 飛都賣唔切吧

因航都加啦

[url]CDC meets plane at JFK after passengers report feeling ill, source says

100個客係EK A380唔舒服,成機到左JFK唔落俾落

btw有無飛機膠打算報助理民航事務主任

咁多獲
食物中毒?

UO居然有加班機
FUK NGO都用曬321

ATFSO?

今次uo都算係咁

AOO
見出Post請

１、目前滯留在關空的族客數還很多，
所以連結對岸的臨時巴士及高速汽船會
營運到深夜， 另外明日亦會持續疏運。

２、有關空港預期開放時間問題， 目
前仍在檢討中還未決定

３、目前停電中還在努力疏運旅客，但
今晚要疏運全部旅客完畢有困難

４、由於連絡橋被油輪撞壞， 目前以巴
士及汽船疏運旅客到對岸，但因旅客眾
多，所以夜間仍會有大排長龍的情形

５、空港與對岸的連絡道通行量受油
輪撞擊影響將會有規制， 而對岸道路因
塞車影響，亦會使整體疏運時間大幅增
加

６、最後被撞擊的連絡橋全面通行
前有數個條件都能被解決的話，會提
出暫時讓機場恢復營運的計劃，但
何時可以，他表示『請再給我們一些
時間』。

又可以放棄

死8成既車，救援車塞死曬

估錯人數，以為得3000友，點知有近8000友.....

阿聯酋航空一架從杜拜起飛的E203航班驚傳集體感染！外媒報導，美國當地時間5日上午8時50班機抵達紐約，機上空服人員透露，約有100名乘客感到嚴重身體不適，伴隨咳嗽、發燒症狀，疑似集體感染疾病，目前該航班已被甘迺迪機場強制隔離。

又發燒又咳，唔似食錯野

航空会社の関係者によると、「海上空港である以上、水害のリスクを考えると、防災関連のものが地下に集中しているのは問題ではないか、という声が以前から挙がっていたが、見直されることはなかった」という。

有人要做炮灰啦

千祈唔好係中東sars

一定
Discovery Channel 有集節目點名指住關空話垃圾

ITM/UKB係咪有機會暫時變International

係咪可以順手斬掉重練

我估會掟曬過去ngo就file closed

如果KIX順利開番一條跑道

KIX開番一條跑道應專做大機.....必要時轉去NGO落
細機轉去ITM/UKB
ITM/UKB內陸機暫時取消.....搵住新幹線頂住先

itm取消domestic嘅話會得罪好多唔得罪得嘅人

唔計HND個班，剩係CTS同FUK都夠死

同埋有機land 左啦

【関西国際空港に滞留されていたお客様の輸送完了のお知らせ】

台風21号により、関西国際空港と対岸を結ぶ連絡橋が鉄道・車とも全線不通となった影響で空港内に滞留しておられましたお客様の内、空港外への移動を希望されていた約7,800人の方の輸送が、台風発生の翌日、9月5日（水）23時をもって完了しましたのでお知らせいたします。

ご不便をおかけいたしました皆様にお詫びいたしますとともに、暑い中お待ちいただきましたご協力に深く感謝申し上げます。また、救難輸送にご協力をいただきましたアクセス会社や関係各所の皆様にお礼申し上げます。

アクセス ①神戸ベイシャトル（関西国際空港＝神戸空港）9月5日（水）22:35に輸送完了

②シャトルバス（関西国際空港＝泉佐野）9月5日（水）23:00 に輸送完了

なお、館内への滞在を希望されるお客様 約25名は引き続き滞留されています（23:00現在）。

又咁快清完

重有25個留係度做乜.........

日本仔efficiency真係唔講得笑

唔係複雜程序既 efficiency 好高

可能出左去無地方訓
不如直接留係度

送晒出去泉佐野就唔係客人了

俾我都開多D巴士送晒佢地出去先

唔洗負責

唔識變通但一有咗個flow就會超高efficiency

頭先都想些牙呢條link
最好就呢兩個食啦，KIX短時間都唔會recover到架啦
唔通要啲人去FUK NGO轉新幹線/TYO轉機去ITM咩

JR東海或成最大蠃家

都要夠資格先得架， 唔係成日望住飛機就叫夠料

垃圾350
又飛唔到sfo原來

原來KIX沉左3米
但如果咁唔好彩黎個東日本地震級既海嘯既
成個KIX應該會唔見左

因為kix 一路沉緊

北海道6級地震 日本依排衰咩

今日名古屋加班機

UO3659 STA 1915
CX2439 STA 0005 +1

老母竟成為全港第一

CTS都死埋

CX NGO loading 不嬲都差，改73Z果啲運人即可

咁你都知CX Loading差

呢個已經係常識，NGO無人

6個大機場收左兩個皮

CTS仲要冇KIX咁方便
啲客係kix都仲可以轉去其他地方
我朋友為左返香港坐新幹線去NRT返香港

仲有丘珠空港可以走住先

好似話入面停哂電
原來香港機場真係好硬淨

核電廠停機檢查 全北海道停電

日本

六大機場，死左CTS KIX，HND 無slot又係domestic 重點，NRT有curfew，OKA遠水，FUK又curfew又single runway，得番NGO可以救下

最衰成田班釘子戶
冇佢地當年阻撚住晒
搞到政府怕怕
KIX洗鬼起人工島咩

神社

仲未去過京都，已經爛成咁

其實唔係個個識睇日文

即係詳情都要等聽日

沖繩有可能打風

唉 日本今年搞乜

因航隻加班機用772, B-HNB
仲以為用773

老母聽日又有NGO

另外廚叉NRT全線轉大機清客

KIX班客應該去曬NRT?

南下OKJ算啦

聽日OKJ 轉咗330

咪就係
整篇日文上嚟但又冇簡介

HK Express已將部份名古屋及福岡航班的客機轉換為較大機種，以提供更高載客量。假如您目前身在大阪，我們建議您改道由名古屋或福岡返港。同時，我們正努力爭取加開更多航班，以疏導滯留該區的旅客。以下為已確定加開的航班，詳情請與我們聯絡：

A320變A321

都係大左呀

雖然都係既，多幾行就係多幾行

188變230 都係多左

都多成50個位

180變230，多50個，算係咁

應該分OKJ同NRT啦
OKJ又唔係Daily飛
KIX daily 3班330
咁多客分流下都啱嘅

旅客便運航再開の第1便は「おそらく着陸便が最初になる可能性が高い」とする一方で、運航を再開する航空会社については現時点で「具体的には申し上げられない」とし、「従来からピーチ（Peach Aviation）と春秋航空が第2ターミナルをメインで使っており、まずはこの2社の可能性が高い」と述べるに留まった。

講明用開T2既Peach同春秋可以開先

320/737加連絡道，加T2，加B跑無乜事，所以係MM/IJ，因為對外用單邊橋，無得太多人，180人嘅320都係4-5部巴士

MM64係HKG起飛去KIX

唔係取消左咩

應該係吉機番去T2準備聽日開國內線

家鄉無事緊係番去啦
留低又要比錢泊

peach全日都無更新航班資料
唔通真係覺得全航線通到？

係，仲未肯cancel
唔通peach係最後贏家

以為同關西一齊收皮，點知現在獨市成最大贏家

真係KIX最大嬴家

世事難料估你唔到

UO係時候諗下去T2

T2我隱約記得好似已經爆咗capacity

其實T2係咪永久建築黎？感覺好似鐵皮屋咁

Oka果個都係鐵皮屋

NRT T3都係啦

兩個場一樣四邊牆都係水泥既
不過係鐵皮屋企,打風竟然無吹走

樂桃航空成最大贏家

關西大佬

不了

關西樂桃空港

要不是樂桃照顧你們關西，關西機場完蛋了.JPG

係時候諗ITM國際化了 雖然班左膠

以幾日應該係假桃航空最光輝既日子
霸曬成個關空做大佬

全日本首個lcc專用機場

不過仲有班JL

堂堂國家航空公司但飛唔到關空，假桃先可憐下比佢落一班

全球最大海上LCC機場 誕生啦！

Fiji大獲啦
8.1級地震

669km深 隻哥斯拉翻訓啫

因為我係老母熟客仔

我好耐無坐過

窮撚恩物，1400蚊次去到日本，無乜要求啦

有miles，無諗咁多

邊似你消費到咁多mile

冷氣起碼壞咗一星期

CTS可能開得返
但未必即刻飛到

CTS開返 on 1030JST

jas 啲saab 340係咪退緊

Domestic only

台風21号の影響で閉鎖していた関西国際空港（大阪府泉佐野市）で８日に国際線の一部が再開する。

石井啓一国土交通相は７日、関空の復旧計画を発表した。被害の大きかったＡ滑走路は９月中旬をメドに暫定運用を始め、空港にアクセスする鉄道は４週間後の運行再開を目指す。石井国交相は関空が本格的に復旧するまでの間、近隣の伊丹空港と神戸空港を代替利用する方針も示した。

9月中開返A跑道，10月開返橋
聽日開國際線

peach 成最大贏家

贏成條街

原來hx停到11號

垃圾機
乜柒都做過

贏航

樂桃國際空港正式開幕

被 ATR42 取代中

社長送客

笑到見牙唔見眼 係贏家嘅象徵

唉琴晚第一次搭因龍 D空姐態度閪撚到想一巴煎落去

轉因航搭20歲既a330

今日成田搭華航本身係A359到場改左77w
唔知關唔關関西機場事

有架CA係上海飛緊去KIX 可能聽日CA都有份飛

因航屌打老母

平好多

應該同琴日一樣都係去NGO

老母好似5000幾仲未包行李

未

因航終於有正面新聞

CCA857改飛NGO

台風21号の影響で閉鎖されていた関西空港は、８日から国際線の一部の便でも再開されることが決まりました。運航が再開されるのは関西空港を拠点とするＬＣＣ＝格安航空会社の「ピーチ・アビエーション」のソウルや香港、上海などを結ぶ合わせて12便です。

就差果一日由飛到變飛唔到

呢招絕呀 見到老母加機加得咁開心，自己加唔到 放幾個位出黎，搞到HX岡山今朝由15000降到而家3600

關西獨家

15000
真係好撚過去搶

星期一仲賣緊差唔多11000

你覺得所有連登仔都識日文？

受台風應響關閉嘅關空 8號會重開一部份國際航線
航班為lcc樂桃航空飛香港、上海等地方合計12班

唔識咪去translate囉

重返伊丹？

全部改用細機?

Hx 今個月land唔land到kix

canx到18號

Busan – Hong Kong eff 28OCT18 1 daily service cancelled (Reservation closed since late-July 2018)
Seoul Incheon – Hong Kong eff 28OCT18 Increase from 4 to 5 daily
KE611 ICN2145 – 0040+1HKG 73J D
KE612 HKG0205 – 0620ICN 73J D

PEACH聽曰2班飛香港

魚翅日本新廣告

WARNING
DEATH FOR DRUG TRAFFICKERS
UNDER SINGAPORE LAW

點解可以將香港拍到咁日本

有生之年見到Peach獨市真係笑咗

又拍得幾靚仔喎死嘢

其實 KIX 算唔算係 HX UO 嘅 cash cow?

支那今時今日仲未爆
香港人真係有啲責任

Life well travelled啲風格

香港人算把啦，你睇下用支那寶平果雞碎咁撚多，個個搶住用

最憎多人排隊畀錢時
啲撚樣用支那寶畀錢
我排隊買口交都排咗兩個字

想知邊間production整
如果hk嘅話係犀利嘅

究竟cx 會唔會重返伊丹

係就正呀 一路鍾意itm多啲

降價係因為岡山有加班機同全部轉哂330飛

Studio TM
港日合作

老母就係，廚叉只係同老母爭客

依加話用itm同ukb分流 咁其實老母嘅320好大機會比人分去ukb

咪啊 後日坐佢

AOG

聽日坐因航351 EQV 77W, 仲要新config

passenger.zip

今日搭完321飛NGO 感覺又ok

而家因航早機去台北係咪仲派緊因卷?

因飯

衰極都好過因卷
雖然我都會食飽先上路

落機嗰陣時話入境時間要3.5至5個鐘

☁新航宣佈A350-900中航程客艙配置機首航航點☁

新加坡航空宣佈，澳洲阿得雷德將成為全新空中巴士A350-900中航程客艙配置機型之首航航點。一旦通過相關單位審核後，全新A350-900機型將於2018年12月17日起，每日飛航從新加坡至阿得雷德的SQ279航班，以及從阿得雷德返回新加坡的SQ278航班。

全新的A350-900中航程客艙配置機型將提供兩種客艙共303個座位，包含40個商務艙座位及263個經濟艙座位。機上配備新航最新推出的區域型商務艙與經濟艙，商務艙每排配置為1-2-1，讓每個座位都能直接進出走道，經濟艙則為每排3-3-3的配置。

假J

佢個區域型商務艙係1-2-1 full flat

咁同長途型有咩分別

長途個Legroom再闊啲

呢隻嘅J同Y位都係同787-10一樣product

因航嗰d就假J

有冇巴絲有留意香港NATGEO 係咪冇播到CI140 DEADLY GO AROUND果集?

見佢上星期又開始LOOP番之前D SEASON.....

黎緊星期六/日好似到香港會打大風

812 定 860?

原本坐35A 宜家變左359

860

當然我唔洗，仲撘到新幹線返大阪

雪菜巴又要忙了

覆錯回覆
星期六日打風你ATCpost 又忙

去咗旅行
唔理得咁多

冇壞算係咁

打風應該全個機場都忙到癲. 唔止ATC.

好彩冇換去星州

14去17返飛SIN表啲避晒啲風

冇假 諗住去睇 F1 咋

我就係去睇F1

冰人粉？

Yes
之前都驚佢玩埋今年唔玩
所以一早買定睇現場

唉，我應該要can左HND
14去16番，好危險

16
準備香港沉沒

逃恥

本身番SIN睇賽車，但係因為我月尾要番去，所以變左去日本

BKK攞多個slot有咩用
仲要咁貴

你14號幾點？

TG 608/609 會畀 Thai Smile 飛？
屌咁咪變咗A320

KA396

個時間又唔吸引

就係唔吸引所以俾微笑航空用A320

same road喎

但我十六翻

KLM S19 Hong Kong aircraft changes

KLM Royal Dutch Airlines in recent schedule update filed aircraft changes for Amsterdam – Hong Kong route, in summer 2019 season. Boeing 777-200ER service will increase from 3 to 4 weekly, while 747-400COMBI reduces from 4 to 3 weekly.

KL887 AMS1700 – 1020+1HKG 772 x135
KL887 AMS1720 – 1020+1HKG 74E 135

KL888 HKG1220 – 1820AMS 74E 246
KL888 HKG1220 – 1835AMS 772 x246

Kimi
我都想去
但係係屋企開住冷氣睇好好多

希望唔好學上年咁未T1已經柒

原來klm仲有744combi飛香港

香港仲有邊間有飛744？ ci kl ai
qf 同oz仲有冇？

我坐622，睇下趕唔趕到終電出去訓先
趕唔到落機過lawson出面叫醒我

仲乜要P走個中華Logo

QF 過多排轉 789, OZ 間唔中但基本上只限午夜嗰班

我想下年坐, 頂住呀

改咗佢啦

因航提早為大家送上音樂

啱啱先cancel左

重打算靠你黎羽田叫醒我

今次咁快手.....

星期一一定要翻到去開會 無得走雞

支那狗又要講又要驚

飛CA果隻一定唔洗P

CA除左雜種個次，邊有747黎HKG。反而SZX有

咁難得宣傳黨嘅偉大，你唔係唔影同貼呀

我知CA好葡萄CI個英文名

die nasty

我16凌晨機番 can唔can好

首先架飛機黎到羽田先
BTW，睇tea party?

係呀屌 驚驚

驚咩，最多未delay
同老細請定假喇

me ana

AI 幾時有744嚟過

ana驚春咩

想坐qf 744er

本身見因龍回程冇咗凌晨機先買ana

747 combi

唔係不嬲都有飛咩

9樓權力核心冇出過聲

長榮航空9月13日前飛往大阪的航班全數取消，今宣布14至20日，僅被核准恢復每天1班往返桃園－大阪，且實際起降時間仍需等待關西機場核發。
BR

JAL W18 International service changes as of 10SEP18

Japan Airlines in recent days gradually filed planned changes for International operation, effective 28OCT18 – 30MAR19. Planned changes, including selected changes not announced by the airline, as follow.

Tokyo Narita – Hong Kong 787-8 replaced by following aircraft:
01DEC18 – 31JAN19 767-300ER
01FEB19 – 28FEB19 777-200ER

已經改遲左一日623
今次UO個電話叫OK po
10分鐘有歌聽
等5分鐘有人

UO KIX停到10/10

機會嚟啦飛雲
ITM食多四十班國內/國際線
UKB食多三十班國際線

橙
無左個黃賓周旺季

禁會點 ？ 以後冇得飛？

彈弓手 收返

彈入彈出

等整啩， airbus 派咗人嚟好耐

On9 uo比假希望我

9月19 cx261 0015

會唔會因無機黎 而出發唔到

撚知咩 又唔係有時光機

自從CX有350, Airbus唔係長年有條友係到咩

嗰堆一早走晒啦，大半年㗎咋，之後去咗幫廚叉

但係廚叉最後得B-ROKEN

其實笑人有乜意思，好過當年787全球ground 晒

所以而家坐787就啱
過多幾年先搭A350

唔走機都好有大風險,
最驚唔係吹起隻飛機,而係吹起周圍D雜物破壞到機身,引擎
到時真係有排都唔駛飛

NRT A跑道發現疑似爆炸品封左

到底日本發生乜事

班釘子戶又玩嘢？

係嘅話即刻出動坦車碌豬剷平神社

Cathay Pacific S19 Copenhagen inventory changes as of 10SEP18

Cathay Pacific in recent inventory update made additional adjustment Hong Kong – Copenhagen route, in summer 2019 season. Latest adjustment, as of 10SEP18, sees following status.

03MAY19 – 31MAY19 Reservation closed since July 2018
01JUN19 – 25OCT19 Reservation is only available in full-fare J / W / Y class, reflected in recent weeks

CX227 HKG0110 – 0630CPH 359 135
CX246 CPH1415 – 0635+1HKG 359 135

定係唔夠SK撼啊

我見CX上年訂左32部A321neo ，其實會幾時deliver?

點解可以on9到

fail啦
call center要對英文名點串㗎

幫佢cancel 機票

咁做佢冇輸到㗎喎

伊丹最多食40、神戸最多食30

你請佢食？要入信用卡資料喎

[/quote]

佢仲終於退休

點解唔泊去北京
Air支那唔係因航股東咩

空管跟手三日都番唔到黎

KHH同RMQ細到乜咁，點過 ，泊過去KUL啦

收泊機錢收到手軟
等坡佬得個睇字都好

平時都有機TPE過夜
塞唔塞到多一兩部

TPE自己都唔夠位
真係一部起兩部止

曼谷有冇得諗

有呀 不過剩係HX已經3架red eye 去

因為呢幾個場可以最快resume service
而且KHH都夠擺下
只係台灣自己都要收divert機，唔收/唔收咁多係正常

我大SQ

KHH應該會dovert過去，始終影響最少，附近嘅SZX MFM CAN 都危險

其實KHH天氣都唔會好得去邊

最少同香港錯開時間

雞乸咁大隻字

HX 冬季取消VKO同埋OOL/CNS
多出嚟嘅330有無話開新線定加班？

今日686同688都飛到

俄佬又做唔住

First look at Boeing's 777X jetliner

本身一早就話係seasonal 9月停

留喺外站 delay 得唔得？

冇得揀啦

譚仔又飛

Between
機場聽到CX有機飛KIX

今日有班506飛到

W18 12月
廚叉SGN轉大機，YVR轉B-Broken
但NRT/KIX red eye就永續320

轉咗去19號閘

我無飛 怕左山竹

有無消息SFO幾時轉Daily

最起碼要收多3隻B-Broken先有得諗

黎緊會收多5隻，但要開JFK，又要轉YVR，SFO又轉Daily既話，10隻機飛唔飛到4條LH

JFK應該今年應該開唔到，反而有消息會開YYZ先

YYZ唔會今年開

YVR 做曬check 就返330
SFO都唔係好賣得咪唔轉daily
嗰啲咩JFK YYZ就聽下就好

9月尾飛大阪
係香港航空買咗套票 如果佢航班取消
退款會唔會包埋酒店

部772好撚殘
希望回程77W會好少少

Seoul Incheon – Hong Kong OZ745/746 previously filed A330-300 service to be replaced by following aircraft:
28OCT18 – 05DEC18 A380
06DEC18 – 02JAN19 747-400
03JAN19 – 02FEB19 A380
03FEB19 – 27FEB19 747-400
28FEB19 – 30MAR19 A380

Thai Smile late last week opened reservation for its planned service to Hong Kong, previously noted on Airlineroute. From 28OCT18, the carrier’s Airbus A320 will operate 1 daily flight each from Bangkok and Phuket. The latter will replace current Thai Airways International’s Airbus A330-300 operation.

Bangkok – Hong Kong
WE630/TG2630 BKK1005 – 1350HKG 32S D
WE631/TG2631 HKG1500 – 1645BKK 32S D

Phuket – Hong Kong
WE608/TG2608 HKT1540 – 2005HKG 32S D
WE609/TG2609 HKG1025 – 1255HKT 32S D

jfk要weight restrict ....應該係去Heathrow

仲有3隻全新333

用 VS 個 slot?

傳聞係，之前sir Richard 嚟好似就係傾呢壇

772 係咪保持6吋mon

有啲772換咗舊77w/A330嗰隻經濟位

未知幾時黎
好似整好咗之後就冇消息

朋友買左10月27號 last 班機...話今日被cancel

呢幾隻333十世都未嚟到
永續33S

香港航空錯發訊息指星期日機場暫停營運機管局要求更正14.09.2018 23:06超強颱風山竹來襲，香港航空發出手機信息，指部分航班會受影響，要延遲一日至下星期一出發，颱風吹襲期間，香港航空班機會暫停營運，並指稱本港機場在星期日會「暫停營運」。機場管理局接受查詢時澄清，本港機場會照常開放，但航班升降會受影響，指香港航空錯誤發出訊息，已要求對方更正。

HX派膠

已經準備canx 曬所有16號嘅機

第一句都講左canx晒

AY A350 真心唔錯
同埋個IFE UI幾好

同埋原來咁多廣東話crew

ANA去東京班凌晨機終於唔係老爺機

outsource cc嘅威女

OZ 得返兩隻嘅 744 客機都死唔斷氣

佢走HKG based?

唔係應該100%係港人咩

。。

咁早就canx？

去緊NRT, 今晚UO849返香港
兩年無搭過老母，好期待

冇乜問題呀
水仲重過飛機火水
擺cargo hold好駛好用

今晚 atc

我記得好似有一次打風有部LH貨機轉左好多個圈都唔夠膽落要轉飛

全世界冇人敢Land 係得隻AeroLogic Land到仲要一take過

班客都幾慘，原本今日回程天氣都ok, 變左滯留兩日

UO做野唔使你教

果架真係經典
難得見佢郁喇 點知係行過隔離轉多十幾個圈

LH8464
嗰時畀全個post嘅人瘋狂恥笑

用完又飲得，又唔使揾位擺。我覺得ok喎

KLM會唔會聽日又試多次呢?

究竟要用幾多膠紙綁得先實

又有次有隻長榮係全個post

已經取消咗

港澳啲機塞晒outpost

深圳不為所動

深圳遠咁多 冇咁大獲嘅

老母廚叉都走晒
因系呢 ?

唔洗，本身無乜機過夜，唔知龍仔點

又係long haul直接stay到開返？

係 有人變7日Dublin, Manchester 嗰啲先好笑，得張紙寫話16或17號

還有党啊

係喎佢0230先開始canx 啱啱走埋堆regional red eye
但龍仔駛唔駛綁水樽

大交合已同飛行服務隊合作，定翼機已飛

做咩唔走埋果架

因為AOG走唔到，等死

個架好似無車頭

今日機場勁少人

uo架neo 應該唔係綁水樽下話
會搬上機

應該搬上機 一張凳一枝水

我啱先 1830 返到機場, check in 櫃位嗰層啲人多過平時

機場今日已癲
返工返到傻撚左

其實打風泊機會唔會undock 咗條橋先？

聽講因航包咗成間機場富豪酒店喎？

廚叉堆機開始走

[航空]連登飛機膠討論區18

The inaugural Cathay Pacific 國泰航空 A350-1000 flight to Washington Dulles International Airport is en route. Follow the flight at

打風結果無人理依個

有啲去大陸
有啲去台灣

#向機場員工致敬

隻隻機overbook

仲話很香港
大難臨頭各自飛

SIA001

轉飛新加坡嘅乘客咪又要滯留香港

18記住加譚仔又飛

成堆客等緊上機

飛唔到 飛唔到

1001